啲狗今晚癲撚哂

日頭仲想扮 想俾人有克制嘅印象攞番民意
夜晚即刻現哂形 又推人落地推人出馬路仲要大叫隻揪 冇撚嘢啊
警告議員推撞記者仲撚痴線 啲前線已經係上哂腦火遮眼 但口才轉數又唔夠人快駁唔到 所以就發脾氣 最後仲要唔俾記者影 攞盾擋鏡頭 自己成班打完人就想速逃？！
學譚文豪講嗰句 真係同記者宣戰冇分別
多謝你哋又一次幫香港人回血，充電
多謝你哋嘅支持，香港人一定會再接再勵

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

認撚住我 果句 睇到嘩左一聲

推

我無野講

真係好撚大嘅官威

隻dup呀！

屌你老母單機啦